Marianne was verbaasd om te ontdekken hoeveel de verbeeldingskracht van haar moeder was en zijzelf was de waarheid voorbijgestreefd.
"En je bent echt niet verloofd met hem!
"Zei ze."
Toch wel binnenkort zal gebeuren.
Maar uit deze vertraging zullen twee voordelen voortvloeien.
